В проекте есть интерфейс IMyCloneable c методом MyClone.

Постоена иерархия классов

абстрактный HumanBeing со свойствами BirthDate и Name  и методами Clone, MyClone, Description

Его Наследник Child, реализующий методы

Наследник класса Child класс Woman.

метод MyClone реализован через Json сериализацию.

В методе Main представлено тестирование.

Сравнение Clone и MyClone.

Clone работает быстрее. но не копирует ссылочные типы данных, MyClone медленнее. но копирует ссылочные типы данных.